const quizzes = {
  "elementary": [
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'arm'",
      "answer": "팔"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'arrive'",
      "answer": "도착하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'act'",
      "answer": "행동"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'address'",
      "answer": "주소"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ask'",
      "answer": "묻다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'afraid'",
      "answer": "두려워하여"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'aunt'",
      "answer": "이모"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'afternoon'",
      "answer": "오후"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'autumn'",
      "answer": "가을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'again'",
      "answer": "다시"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'away'",
      "answer": "떨어져"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'age'",
      "answer": "나이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'baby'",
      "answer": "아기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'back'",
      "answer": "뒤에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'air'",
      "answer": "공기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bad'",
      "answer": "나쁜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'airport'",
      "answer": "공항"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bag'",
      "answer": "가방"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'album'",
      "answer": "사진첩"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ball'",
      "answer": "공"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'all'",
      "answer": "모두"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'balloon'",
      "answer": "풍선"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'banana'",
      "answer": "바나나"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'always'",
      "answer": "항상"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'band'",
      "answer": "끈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bank'",
      "answer": "은행"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'and'",
      "answer": "그리고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'base'",
      "answer": "기초"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'angry'",
      "answer": "성난"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'basket'",
      "answer": "바구니"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'animal'",
      "answer": "동물"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bath'",
      "answer": "목욕"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'answer'",
      "answer": "대답"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'any'",
      "answer": "어떤"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'beach'",
      "answer": "해변"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'apartment'",
      "answer": "아파트"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bear'",
      "answer": "곰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'apple'",
      "answer": "사과"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'beautiful'",
      "answer": "아름다움"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'boy'",
      "answer": "소년"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bread'",
      "answer": "빵"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bed'",
      "answer": "침대"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'break'",
      "answer": "깨뜨리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'breakfast'",
      "answer": "아침"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'begin'",
      "answer": "시작하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bridge'",
      "answer": "다리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bright'",
      "answer": "밝은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bell'",
      "answer": "종"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bring'",
      "answer": "가져오다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'brother'",
      "answer": "형제"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bench'",
      "answer": "긴의자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'brown'",
      "answer": "갈색"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'brush'",
      "answer": "솔"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'build'",
      "answer": "건설하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bicycle'",
      "answer": "자전거"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'burn'",
      "answer": "불타다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'big'",
      "answer": "큰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bus'",
      "answer": "버스"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bird'",
      "answer": "새"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'busy'",
      "answer": "바쁜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'birthday'",
      "answer": "생일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'but'",
      "answer": "그러나"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'black'",
      "answer": "검정색"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'butter'",
      "answer": "버터"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'blow'",
      "answer": "불다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'button'",
      "answer": "단추"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'blue'",
      "answer": "푸른"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'buy'",
      "answer": "사다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'board'",
      "answer": "판자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'boat'",
      "answer": "배"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bye'",
      "answer": "안녕"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'body'",
      "answer": "몸"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'calendar'",
      "answer": "달력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'book'",
      "answer": "책"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cake'",
      "answer": "케이크"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bottle'",
      "answer": "병"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'call'",
      "answer": "부르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bowl'",
      "answer": "사발"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'camera'",
      "answer": "사진기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'box'",
      "answer": "상자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'camp'",
      "answer": "야영지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'can'",
      "answer": "할수있다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'church'",
      "answer": "교회"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'candle'",
      "answer": "양초"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'circle'",
      "answer": "원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'candy'",
      "answer": "사탕"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'city'",
      "answer": "도시"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cap'",
      "answer": "모자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'class'",
      "answer": "학급"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'capital'",
      "answer": "수도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'classmate'",
      "answer": "동급생"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'captain'",
      "answer": "우두머리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'clean'",
      "answer": "깨끗한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'car'",
      "answer": "자동차"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'climb'",
      "answer": "오르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'card'",
      "answer": "카드"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'clock'",
      "answer": "시계"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'care'",
      "answer": "걱정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'close'",
      "answer": "닫다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'carry'",
      "answer": "나르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'clothes'",
      "answer": "옷"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'case'",
      "answer": "경우"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cloud'",
      "answer": "구름"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cassette'",
      "answer": "카셋트"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'club'",
      "answer": "클럽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cat'",
      "answer": "고양이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'coat'",
      "answer": "코트"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'catch'",
      "answer": "붙잡다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'coffee'",
      "answer": "커피"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ceiling'",
      "answer": "천장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'coin'",
      "answer": "동전"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'center'",
      "answer": "중앙"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cold'",
      "answer": "추운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chair'",
      "answer": "의자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'color'",
      "answer": "색깔"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chalk'",
      "answer": "분필"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'come'",
      "answer": "오다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chance'",
      "answer": "기회"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'computer'",
      "answer": "컴퓨터"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'change'",
      "answer": "바꾸다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cook'",
      "answer": "요리하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cheap'",
      "answer": "값싼"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cool'",
      "answer": "시원한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cheese'",
      "answer": "치즈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'copy'",
      "answer": "사본"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chicken'",
      "answer": "닭"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'corner'",
      "answer": "모퉁이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'child'",
      "answer": "어린이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'count'",
      "answer": "세다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chopstick'",
      "answer": "젓가락"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'country'",
      "answer": "지역"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'course'",
      "answer": "과정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'die'",
      "answer": "죽다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cousin'",
      "answer": "사촌"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dinner'",
      "answer": "저녁"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cover'",
      "answer": "덮다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dirty'",
      "answer": "더러운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cow'",
      "answer": "암소"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dish'",
      "answer": "큰접시"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'crayon'",
      "answer": "크레옹"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'do'",
      "answer": "하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cream'",
      "answer": "크림"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'doctor'",
      "answer": "의사"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cross'",
      "answer": "가로지르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dog'",
      "answer": "개"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cry'",
      "answer": "울다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'doll'",
      "answer": "인형"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cup'",
      "answer": "컵"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dollar'",
      "answer": "달러"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'curtain'",
      "answer": "커튼"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dolphin'",
      "answer": "돌고래"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cut'",
      "answer": "자르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'door'",
      "answer": "문"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'down'",
      "answer": "아래에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dance'",
      "answer": "춤추다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'draw'",
      "answer": "그리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'danger'",
      "answer": "위험한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dream'",
      "answer": "꿈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dark'",
      "answer": "어두운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dress'",
      "answer": "드레스"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'date'",
      "answer": "날짜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'drink'",
      "answer": "마시다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'daughter'",
      "answer": "딸"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'drive'",
      "answer": "운전하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'day'",
      "answer": "낮"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'drop'",
      "answer": "떨어지다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dead'",
      "answer": "죽은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'drum'",
      "answer": "북"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'deep'",
      "answer": "깊은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dry'",
      "answer": "마른"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dear'",
      "answer": "존경하는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'duck'",
      "answer": "오리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'desk'",
      "answer": "책상"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ear'",
      "answer": "귀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dial'",
      "answer": "다이얼"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'early'",
      "answer": "일찍"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'diary'",
      "answer": "일기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'earth'",
      "answer": "지구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dictionary'",
      "answer": "사전"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'east'",
      "answer": "동쪽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'easy'",
      "answer": "쉬운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fat'",
      "answer": "쌀찐"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'eat'",
      "answer": "먹다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'famous'",
      "answer": "유명한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'egg'",
      "answer": "계란"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'father'",
      "answer": "아버지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'empty'",
      "answer": "텅빈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'feel'",
      "answer": "느끼다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'end'",
      "answer": "끝"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'few'",
      "answer": "다소양이적은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'engine'",
      "answer": "엔진"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'field'",
      "answer": "들판"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'enjoy'",
      "answer": "즐기다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fight'",
      "answer": "싸움"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'enough'",
      "answer": "충분한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fill'",
      "answer": "채우다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'eraser'",
      "answer": "지우개"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'film'",
      "answer": "필름"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'evening'",
      "answer": "저녁"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'find'",
      "answer": "찾다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'every'",
      "answer": "모든"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fine'",
      "answer": "좋은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'example'",
      "answer": "예"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'finger'",
      "answer": "손가락"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'exellent'",
      "answer": "뛰어난"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'finish'",
      "answer": "끝내다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'excite'",
      "answer": "흥분시키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fire'",
      "answer": "불"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'excuse'",
      "answer": "용서하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fish'",
      "answer": "고기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'exercise'",
      "answer": "연습"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fix'",
      "answer": "고정시키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'eye'",
      "answer": "눈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flag'",
      "answer": "깃발"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'face'",
      "answer": "얼굴"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'floor'",
      "answer": "마루"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fact'",
      "answer": "사실"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flower'",
      "answer": "꽃"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fair'",
      "answer": "공정한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fly'",
      "answer": "날다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fall'",
      "answer": "가을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'follow'",
      "answer": "뒤를따르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'family'",
      "answer": "가족"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'food'",
      "answer": "음식"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'far'",
      "answer": "멀리떨어진"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fool'",
      "answer": "바보"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'farm'",
      "answer": "농장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'foot'",
      "answer": "발"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fast'",
      "answer": "빠른"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'forget'",
      "answer": "잊다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grandmother'",
      "answer": "할머니"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fork'",
      "answer": "포크"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grape'",
      "answer": "포도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'free'",
      "answer": "자유로운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grass'",
      "answer": "풀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fresh'",
      "answer": "시선한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gray'",
      "answer": "회색"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'friend'",
      "answer": "친구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'great'",
      "answer": "큰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'green'",
      "answer": "녹색"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'front'",
      "answer": "앞"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ground'",
      "answer": "땅"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fruit'",
      "answer": "과일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'group'",
      "answer": "단체"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'full'",
      "answer": "가득찬"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grow'",
      "answer": "성장하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fun'",
      "answer": "즐거움"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'guitar'",
      "answer": "기타"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'game'",
      "answer": "놀이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hair'",
      "answer": "머리카락"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'garden'",
      "answer": "정원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'half'",
      "answer": "절반"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gas'",
      "answer": "가스"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hall'",
      "answer": "회관"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gate'",
      "answer": "문"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hamburger'",
      "answer": "햄버거"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gentle'",
      "answer": "온화한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hand'",
      "answer": "손"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'get'",
      "answer": "얻다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'handle'",
      "answer": "손잡이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'girl'",
      "answer": "소녀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'happen'",
      "answer": "발생하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'give'",
      "answer": "주다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'happy'",
      "answer": "행복한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'glad'",
      "answer": "기쁜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hard'",
      "answer": "단단한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'glass'",
      "answer": "유리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hat'",
      "answer": "모자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'glove'",
      "answer": "장갑"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hate'",
      "answer": "미워하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'go'",
      "answer": "가다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'have'",
      "answer": "가지고있다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'he'",
      "answer": "그"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gold'",
      "answer": "금"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'head'",
      "answer": "머리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'good'",
      "answer": "좋은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hear'",
      "answer": "듣다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'heart'",
      "answer": "마음"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hundred'",
      "answer": "백"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'heavy'",
      "answer": "무거운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hungry'",
      "answer": "배고픈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hello'",
      "answer": "여보세요"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hurry'",
      "answer": "서두르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'help'",
      "answer": "돕다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hurt'",
      "answer": "다치게하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hen'",
      "answer": "암닭"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'I'",
      "answer": "나"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'here'",
      "answer": "여기에서"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ice'",
      "answer": "얼음"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hi'",
      "answer": "안녕하세요"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'idea'",
      "answer": "생각"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hide'",
      "answer": "숨기다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'if'",
      "answer": "만약"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'high'",
      "answer": "높은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ill'",
      "answer": "병든"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hiking'",
      "answer": "하이킹"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hill'",
      "answer": "언덕"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ink'",
      "answer": "잉크"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hit'",
      "answer": "때리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'interest'",
      "answer": "흥미"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hold'",
      "answer": "잡다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hole'",
      "answer": "구멍"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'introduce'",
      "answer": "소개하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'holiday'",
      "answer": "휴일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'island'",
      "answer": "섬"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'home'",
      "answer": "집"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'it'",
      "answer": "그것"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hope'",
      "answer": "희망"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'job'",
      "answer": "직업"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hose'",
      "answer": "호스"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'join'",
      "answer": "가입하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'horse'",
      "answer": "말"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'juice'",
      "answer": "주스"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hospital'",
      "answer": "병원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'jump'",
      "answer": "뛰어오르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hot'",
      "answer": "뜨거운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'jungle'",
      "answer": "밀림지대"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hotel'",
      "answer": "호텔"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'just'",
      "answer": "오직"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hour'",
      "answer": "시간"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'keep'",
      "answer": "지키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'house'",
      "answer": "집"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'key'",
      "answer": "열쇠"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'how'",
      "answer": "어떻게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'kick'",
      "answer": "차다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'kid'",
      "answer": "아이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'letter'",
      "answer": "편지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'kill'",
      "answer": "죽이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'library'",
      "answer": "도서관"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'kind'",
      "answer": "친절한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lie'",
      "answer": "눕다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'king'",
      "answer": "왕"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'light'",
      "answer": "빛"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'kitchen'",
      "answer": "부엌"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'like'",
      "answer": "좋아하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'knee'",
      "answer": "무릎"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'line'",
      "answer": "선"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'knife'",
      "answer": "칼"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lion'",
      "answer": "사자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'knock'",
      "answer": "두드리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lip'",
      "answer": "입술"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'know'",
      "answer": "알다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'list'",
      "answer": "목록"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lady'",
      "answer": "숙녀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'listen'",
      "answer": "듣다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lake'",
      "answer": "호수"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'little'",
      "answer": "작은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lamp'",
      "answer": "등불"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'live'",
      "answer": "살다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'land'",
      "answer": "땅"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'long'",
      "answer": "긴"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'large'",
      "answer": "큰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'look'",
      "answer": "바라보다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'last'",
      "answer": "마지막"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lose'",
      "answer": "잃다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'late'",
      "answer": "늦은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lot'",
      "answer": "많음"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'laugh'",
      "answer": "웃다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'loud'",
      "answer": "소리가 큰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lead'",
      "answer": "인도하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'love'",
      "answer": "사랑하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'leaf'",
      "answer": "잎"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'low'",
      "answer": "낮은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'learn'",
      "answer": "배우다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'luck'",
      "answer": "행운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'leave'",
      "answer": "떠나다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lunch'",
      "answer": "점심식사"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'left'",
      "answer": "왼쪽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'leg'",
      "answer": "다리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mad'",
      "answer": "미친"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lesson'",
      "answer": "학과"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mail'",
      "answer": "우편"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'let'",
      "answer": "허락하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'make'",
      "answer": "만들다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'man'",
      "answer": "사람"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'morning'",
      "answer": "아침"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'many'",
      "answer": "많은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mother'",
      "answer": "어머니"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'map'",
      "answer": "지도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mountain'",
      "answer": "산"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'march'",
      "answer": "행진"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mouth'",
      "answer": "입"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'market'",
      "answer": "상점"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'move'",
      "answer": "움직이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'marry'",
      "answer": "결혼하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'movie'",
      "answer": "영화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'matter'",
      "answer": "문제"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'meat'",
      "answer": "고기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'much'",
      "answer": "많은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'medal'",
      "answer": "메달"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'music'",
      "answer": "음악"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'meet'",
      "answer": "만나다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'melon'",
      "answer": "멜론"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'name'",
      "answer": "이름"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'meter'",
      "answer": "미터"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'narrow'",
      "answer": "좁은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'middle'",
      "answer": "한가운데"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'near'",
      "answer": "가까운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'milk'",
      "answer": "우유"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'neck'",
      "answer": "목"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'need'",
      "answer": "필요하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'minute'",
      "answer": "분"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'never'",
      "answer": "결코"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mirror'",
      "answer": "거울"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'new'",
      "answer": "새로운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'news'",
      "answer": "뉴스"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'model'",
      "answer": "모형"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'next'",
      "answer": "다음의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nice'",
      "answer": "좋은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'money'",
      "answer": "돈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'night'",
      "answer": "밤"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'monkey'",
      "answer": "원숭이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'no'",
      "answer": "아니다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'month'",
      "answer": "달"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'noise'",
      "answer": "소음"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'moon'",
      "answer": "달"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'north'",
      "answer": "북쪽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nose'",
      "answer": "코"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'paint'",
      "answer": "칠하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'not'",
      "answer": "아니다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pair'",
      "answer": "짝"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'note'",
      "answer": "공책"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pants'",
      "answer": "바지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'now'",
      "answer": "지금"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'paper'",
      "answer": "종이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'number'",
      "answer": "숫자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pardon'",
      "answer": "용서하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nurse'",
      "answer": "간호원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'parent'",
      "answer": "부모"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'park'",
      "answer": "공원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'party'",
      "answer": "파티"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'off'",
      "answer": "떨어진"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pass'",
      "answer": "통과하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'office'",
      "answer": "사무실"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pay'",
      "answer": "지불하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'often'",
      "answer": "흔히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'peace'",
      "answer": "평화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'oh'",
      "answer": "오"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pear'",
      "answer": "배"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'oil'",
      "answer": "기름"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pen'",
      "answer": "펜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pencil'",
      "answer": "연필"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'old'",
      "answer": "늙은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'people'",
      "answer": "사람"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'piano'",
      "answer": "피아노"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'once'",
      "answer": "한번"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pick'",
      "answer": "따다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'only'",
      "answer": "오직"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'picnic'",
      "answer": "소풍"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'open'",
      "answer": "열린"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'picture'",
      "answer": "그림"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'or'",
      "answer": "또는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'piece'",
      "answer": "조각"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'orange'",
      "answer": "오렌지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pig'",
      "answer": "돼지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'other'",
      "answer": "그밖의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pilot'",
      "answer": "조종사"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'out'",
      "answer": "밖에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pin'",
      "answer": "핀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pine'",
      "answer": "소나무"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'page'",
      "answer": "쪽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pink'",
      "answer": "분홍"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pipe'",
      "answer": "파이프"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'quick'",
      "answer": "빠른"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'place'",
      "answer": "장소"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'quiet'",
      "answer": "조용한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'plan'",
      "answer": "계획"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'radio'",
      "answer": "라디오"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'plane'",
      "answer": "비행기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rain'",
      "answer": "비"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'plant'",
      "answer": "식물"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rainbow'",
      "answer": "무지개"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'play'",
      "answer": "놀다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'read'",
      "answer": "읽다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'please'",
      "answer": "기쁘게하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ready'",
      "answer": "준비가 된"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pocket'",
      "answer": "주머니"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'real'",
      "answer": "실제하는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'point'",
      "answer": "점수"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'record'",
      "answer": "기록하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'police'",
      "answer": "경찰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'red'",
      "answer": "빨강"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pool'",
      "answer": "웅덩이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'remember'",
      "answer": "기억하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'poor'",
      "answer": "가난한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'repeat'",
      "answer": "반복하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'post'",
      "answer": "기둥"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rest'",
      "answer": "휴식"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'poster'",
      "answer": "포스터"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'restaurant'",
      "answer": "식당"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'postato'",
      "answer": "감자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'return'",
      "answer": "되돌아가다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'practice'",
      "answer": "연습"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ribbon'",
      "answer": "리본"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'present'",
      "answer": "현재"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rice'",
      "answer": "쌀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pretty'",
      "answer": "예쁜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rich'",
      "answer": "부유한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'print'",
      "answer": "인쇄하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ride'",
      "answer": "타다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'problem'",
      "answer": "문제"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'right'",
      "answer": "오른쪽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pull'",
      "answer": "끌다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ring'",
      "answer": "반지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'push'",
      "answer": "밀다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'river'",
      "answer": "강"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'put'",
      "answer": "놓다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'road'",
      "answer": "길"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'queen'",
      "answer": "여왕"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'robot'",
      "answer": "로보트"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'question'",
      "answer": "질문"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rock'",
      "answer": "바위"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rocket'",
      "answer": "로켓"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'roll'",
      "answer": "구르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shape'",
      "answer": "모양"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'roof'",
      "answer": "지붕"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'she'",
      "answer": "그녀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'room'",
      "answer": "방"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sheep'",
      "answer": "양"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rose'",
      "answer": "장미"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sheet'",
      "answer": "시트"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'round'",
      "answer": "둥근"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ship'",
      "answer": "배"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ruler'",
      "answer": "자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shirt'",
      "answer": "셔츠"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'run'",
      "answer": "달리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shoe'",
      "answer": "구두"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sad'",
      "answer": "슬픈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shoot'",
      "answer": "쏘다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'safe'",
      "answer": "안전한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shop'",
      "answer": "가게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'salt'",
      "answer": "소금"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'short'",
      "answer": "짧은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'salad'",
      "answer": "샐러드"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shoulder'",
      "answer": "어깨"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'same'",
      "answer": "같은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shout'",
      "answer": "외치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sand'",
      "answer": "모래"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'show'",
      "answer": "보이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'say'",
      "answer": "말하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shower'",
      "answer": "소나기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'school'",
      "answer": "학교"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shut'",
      "answer": "닫다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'score'",
      "answer": "점수"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sick'",
      "answer": "아픈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sea'",
      "answer": "바다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'side'",
      "answer": "옆"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'season'",
      "answer": "계절"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sign'",
      "answer": "기호"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'seat'",
      "answer": "의자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'silver'",
      "answer": "은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'see'",
      "answer": "보다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sing'",
      "answer": "노래하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sell'",
      "answer": "팔다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'send'",
      "answer": "보내다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sister'",
      "answer": "자매"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'service'",
      "answer": "봉사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sit'",
      "answer": "앉다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'set'",
      "answer": "놓다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'size'",
      "answer": "크기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'skate'",
      "answer": "스케이트"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'speak'",
      "answer": "이야기하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'skirt'",
      "answer": "치마"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'speed'",
      "answer": "속력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sky'",
      "answer": "하늘"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spell'",
      "answer": "철자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sleep'",
      "answer": "잠자다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spend'",
      "answer": "낭비하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'slide'",
      "answer": "미끄러지다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spoon'",
      "answer": "숟가락"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'slow'",
      "answer": "느린"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sport'",
      "answer": "운동경기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'small'",
      "answer": "작은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spring'",
      "answer": "봄"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'smell'",
      "answer": "냄새나다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'square'",
      "answer": "정사각형"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'smile'",
      "answer": "웃다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stairs'",
      "answer": "계단"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'smoke'",
      "answer": "연기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stamp'",
      "answer": "우편"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'snow'",
      "answer": "눈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stand'",
      "answer": "서다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'so'",
      "answer": "그와같은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'star'",
      "answer": "별"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'soap'",
      "answer": "비누"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'start'",
      "answer": "출발하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'soccer'",
      "answer": "축구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'station'",
      "answer": "정거장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sock'",
      "answer": "양말"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stay'",
      "answer": "머물다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'soft'",
      "answer": "부드러운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'steam'",
      "answer": "증기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'some'",
      "answer": "약간의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'step'",
      "answer": "한걸음"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'son'",
      "answer": "아들"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stick'",
      "answer": "막대기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'song'",
      "answer": "노래"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stone'",
      "answer": "돌멩이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'soon'",
      "answer": "곧"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stop'",
      "answer": "멈추다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sorry'",
      "answer": "슬픈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'store'",
      "answer": "가게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sound'",
      "answer": "소리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'storm'",
      "answer": "폭풍우"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'soup'",
      "answer": "스프"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'story'",
      "answer": "이야기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'south'",
      "answer": "남쪽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stove'",
      "answer": "스토브"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'space'",
      "answer": "공간"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'straight'",
      "answer": "곧은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'strange'",
      "answer": "이상한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tape'",
      "answer": "테이프"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'strawberry'",
      "answer": "딸기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'taste'",
      "answer": "맛보다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'street'",
      "answer": "거리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'taxi'",
      "answer": "택시"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'strike'",
      "answer": "치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tea'",
      "answer": "차"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'strong'",
      "answer": "강한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'teach'",
      "answer": "가르치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'student'",
      "answer": "학생"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'team'",
      "answer": "팀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'study'",
      "answer": "공부하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'telephone'",
      "answer": "전화기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stupid'",
      "answer": "어리석은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'television'",
      "answer": "텔레비전"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'subway'",
      "answer": "지하철"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tell'",
      "answer": "이야기하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sugar'",
      "answer": "설탕"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'temple'",
      "answer": "절"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'summer'",
      "answer": "여름"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tennis'",
      "answer": "테니스"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sun'",
      "answer": "태양"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'test'",
      "answer": "시험"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'supermarket'",
      "answer": "슈퍼마켓"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'supper'",
      "answer": "저녁식사"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thank'",
      "answer": "감사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sure'",
      "answer": "확실한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'that'",
      "answer": "그것"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'surprise'",
      "answer": "놀라운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'the'",
      "answer": "그"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sweater'",
      "answer": "스웨터"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'then'",
      "answer": "그때"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sweet'",
      "answer": "달콤한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'there'",
      "answer": "그곳에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'swim'",
      "answer": "수영"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'they'",
      "answer": "그들"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'swing'",
      "answer": "흔들리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thick'",
      "answer": "두꺼운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'switch'",
      "answer": "스위치"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thin'",
      "answer": "얇은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'table'",
      "answer": "식탁"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thing'",
      "answer": "사물"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'take'",
      "answer": "잡다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'think'",
      "answer": "생각하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'talk'",
      "answer": "말하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thirsty'",
      "answer": "목마른"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tall'",
      "answer": "키가 큰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'this'",
      "answer": "이것"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thousand'",
      "answer": "천"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'truck'",
      "answer": "화물차"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'through'",
      "answer": "통해서"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'true'",
      "answer": "참된"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'throw'",
      "answer": "던지다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'try'",
      "answer": "노력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ticket'",
      "answer": "표"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tulip'",
      "answer": "튤립"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tie'",
      "answer": "매다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'turn'",
      "answer": "돌다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tiger'",
      "answer": "호랑이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'twice'",
      "answer": "두번"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'umbrella'",
      "answer": "우산"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'time'",
      "answer": "시간"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'uncle'",
      "answer": "삼촌"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tired'",
      "answer": "피곤한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'understand'",
      "answer": "이\n해하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'today'",
      "answer": "오늘"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'together'",
      "answer": "함께"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'up'",
      "answer": "위에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tomato'",
      "answer": "토마토"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'use'",
      "answer": "사용하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tomorrow'",
      "answer": "내일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'usual'",
      "answer": "보통의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tonight'",
      "answer": "오늘밤"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'vacation'",
      "answer": "휴가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'too'",
      "answer": "또한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'vegetable'",
      "answer": "야채"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tooth'",
      "answer": "이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'very'",
      "answer": "대단히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'top'",
      "answer": "꼭대기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'video'",
      "answer": "비디오"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'touch'",
      "answer": "만지다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'village'",
      "answer": "마을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'town'",
      "answer": "도시"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'visit'",
      "answer": "방문하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'toy'",
      "answer": "인형"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'violin'",
      "answer": "바이올린"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'train'",
      "answer": "훈련"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wait'",
      "answer": "기다리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'travel'",
      "answer": "여행하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wake'",
      "answer": "잠이깨다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tree'",
      "answer": "나무"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'walk'",
      "answer": "걷다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'trip'",
      "answer": "여행"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wall'",
      "answer": "벽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'want'",
      "answer": "원하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'war'",
      "answer": "전쟁"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'win'",
      "answer": "이기다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'warm'",
      "answer": "따뜻한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wind'",
      "answer": "바람"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wash'",
      "answer": "씻다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'window'",
      "answer": "창문"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'waste'",
      "answer": "낭비하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wing'",
      "answer": "날개"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'watch'",
      "answer": "보다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'winter'",
      "answer": "겨울"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'water'",
      "answer": "물"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'way'",
      "answer": "길"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'woman'",
      "answer": "여자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'we'",
      "answer": "우리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wonder'",
      "answer": "놀라다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'weak'",
      "answer": "약한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wood'",
      "answer": "나무"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wear'",
      "answer": "옷을입다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'word'",
      "answer": "낱말"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'weather'",
      "answer": "계절"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'work'",
      "answer": "일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'week'",
      "answer": "한 주"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'world'",
      "answer": "세상"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'welcome'",
      "answer": "환영하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'write'",
      "answer": "쓰다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'well'",
      "answer": "상당히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wrong'",
      "answer": "나쁜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'west'",
      "answer": "서쪽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yeah'",
      "answer": "예"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wet'",
      "answer": "젖은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'year'",
      "answer": "해"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'what'",
      "answer": "무엇"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yellow'",
      "answer": "노랑색"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'when'",
      "answer": "언제"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yes'",
      "answer": "네"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'where'",
      "answer": "어디"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yesterday'",
      "answer": "어제"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'which'",
      "answer": "어느쪽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yet'",
      "answer": "아직"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'white'",
      "answer": "하얀색"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'you'",
      "answer": "당신"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'who'",
      "answer": "누구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'young'",
      "answer": "젊은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'why'",
      "answer": "왜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'zero'",
      "answer": "영"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wide'",
      "answer": "넓은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'zoo'",
      "answer": "동물원"
    }
  ],
  "middle": [
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'plan'",
      "answer": "계획"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'voice'",
      "answer": "목소리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'area'",
      "answer": "지역"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wear'",
      "answer": "입고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'subway'",
      "answer": "지하철"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'agree'",
      "answer": "동의하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'understand'",
      "answer": "이해하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ground'",
      "answer": "운동장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'interest'",
      "answer": "관심"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'land'",
      "answer": "육지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'park'",
      "answer": "공원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'goal'",
      "answer": "목표"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'activity'",
      "answer": "활동"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'art'",
      "answer": "미술"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'set'",
      "answer": "두다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wash'",
      "answer": "씻다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'make'",
      "answer": "만들다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'surprise'",
      "answer": "놀라게 하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'finish'",
      "answer": "끝내다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'group'",
      "answer": "무리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wait'",
      "answer": "기다리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'line'",
      "answer": "선"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'village'",
      "answer": "마을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spring'",
      "answer": "봄"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'person'",
      "answer": "사람"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'arm'",
      "answer": "팔"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'report'",
      "answer": "보고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'waste'",
      "answer": "낭비하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mean'",
      "answer": "의미하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rock'",
      "answer": "바위"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sell'",
      "answer": "팔다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'way'",
      "answer": "방법"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'leave'",
      "answer": "떠나다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grow'",
      "answer": "성장하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'letter'",
      "answer": "편지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'use'",
      "answer": "사용"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'clone'",
      "answer": "복제생물"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fact'",
      "answer": "사실"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'begin'",
      "answer": "시작하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'part'",
      "answer": "부분"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? '-'",
      "answer": "단  어\n뜻\n단  어\n뜻"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'follow'",
      "answer": "따르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'get'",
      "answer": "얻다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'visit'",
      "answer": "방문하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'save'",
      "answer": "구하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'draw'",
      "answer": "그리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wall'",
      "answer": "벽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bottle'",
      "answer": "병"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'weight'",
      "answer": "무게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bear'",
      "answer": "낳다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stay'",
      "answer": "머무르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fall'",
      "answer": "떨어지다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fly'",
      "answer": "날다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'vacation'",
      "answer": "휴가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'send'",
      "answer": "보내다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'vegetable'",
      "answer": "채소"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'office'",
      "answer": "사무실"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'die'",
      "answer": "죽다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'contest'",
      "answer": "경쟁"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'result'",
      "answer": "결과"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'miss'",
      "answer": "놓치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wish'",
      "answer": "바라다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'experience'",
      "answer": "경험"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'smell'",
      "answer": "냄새"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'side'",
      "answer": "측면"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'remember'",
      "answer": "기억하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'point'",
      "answer": "요점"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'take'",
      "answer": "데려"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'invent'",
      "answer": "발명하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lose'",
      "answer": "지다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mind'",
      "answer": "마음"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hold'",
      "answer": "잡고 있다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'end'",
      "answer": "끝"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'restaurant'",
      "answer": "레스토랑"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'win'",
      "answer": "이기다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'matter'",
      "answer": "문제"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'happen'",
      "answer": "일어나다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'enjoy'",
      "answer": "즐기다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'listen'",
      "answer": "듣다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'store'",
      "answer": "가게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'find'",
      "answer": "찾아내다\n중등 기본"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'earth'",
      "answer": "지구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'smart'",
      "answer": "영리한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shape'",
      "answer": "모양"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'healthy'",
      "answer": "건강한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'problem'",
      "answer": "문제"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'state'",
      "answer": "국가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rule'",
      "answer": "규칙"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'act'",
      "answer": "행동"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cover'",
      "answer": "덮다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'slow'",
      "answer": "느린"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hurt'",
      "answer": "다치게 하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'collect'",
      "answer": "모으다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'build'",
      "answer": "건축하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'produce'",
      "answer": "생산하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'introduce'",
      "answer": "소개하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'large'",
      "answer": "큰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'buy'",
      "answer": "사다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'succeed'",
      "answer": "성공하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fire'",
      "answer": "불"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pity'",
      "answer": "동정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'turn'",
      "answer": "돌"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'advertisement'",
      "answer": "광고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'move'",
      "answer": "움직이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'other'",
      "answer": "다른"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'keep'",
      "answer": "유지하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'machine'",
      "answer": "기계"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'learn'",
      "answer": "배우다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dirty'",
      "answer": "더러운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'event'",
      "answer": "사건"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'soldier'",
      "answer": "군인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cartoon'",
      "answer": "만화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'enter'",
      "answer": "들어가다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'break'",
      "answer": "깨뜨리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reach'",
      "answer": "도착하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'culture'",
      "answer": "문화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'past'",
      "answer": "과거"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'believe'",
      "answer": "믿다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'space'",
      "answer": "공간"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'change'",
      "answer": "변화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pour'",
      "answer": "따르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'country'",
      "answer": "나라"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'treat'",
      "answer": "다루다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'easy'",
      "answer": "쉬운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'receive'",
      "answer": "받다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dialog'",
      "answer": "대화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'true'",
      "answer": "진짜의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'custom'",
      "answer": "관습"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fix'",
      "answer": "고치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lot'",
      "answer": "다량"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gather'",
      "answer": "모으다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'full'",
      "answer": "가득 찬"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hungry'",
      "answer": "배고픈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'such'",
      "answer": "그러한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'difference'",
      "answer": "다름"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'breathe'",
      "answer": "숨 쉬다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hard'",
      "answer": "열심히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fine'",
      "answer": "좋은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'add'",
      "answer": "더하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'arrive'",
      "answer": "도착하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sad'",
      "answer": "슬픈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'free'",
      "answer": "자유로운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'different'",
      "answer": "다른"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'interesting'",
      "answer": "재미있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sick'",
      "answer": "병든"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'roll'",
      "answer": "구르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'early'",
      "answer": "초기의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'real'",
      "answer": "진짜의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'explain'",
      "answer": "설명하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'famous'",
      "answer": "유명한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'serve'",
      "answer": "봉사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'president'",
      "answer": "대통령"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'holiday'",
      "answer": "공휴일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'protect'",
      "answer": "보호하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'last'",
      "answer": "지난"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hate'",
      "answer": "싫어하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'still'",
      "answer": "여전히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'skill'",
      "answer": "기술"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'science'",
      "answer": "과학\n중등 기본"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bake'",
      "answer": "굽다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bright'",
      "answer": "빛나는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'difficult'",
      "answer": "어려운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'subject'",
      "answer": "과목"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'discover'",
      "answer": "발견하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'develop'",
      "answer": "발전하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'front'",
      "answer": "앞"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'prevent'",
      "answer": "막다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'community'",
      "answer": "공동체"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chance'",
      "answer": "기회"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'advertise'",
      "answer": "광고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'divide'",
      "answer": "나누다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'foreign'",
      "answer": "외국의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'light'",
      "answer": "빛"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lie'",
      "answer": "눕다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'improve'",
      "answer": "개선하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'burn'",
      "answer": "불"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'careful'",
      "answer": "주의 깊은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ready'",
      "answer": "준비된"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'few'",
      "answer": "거의 없는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'continue'",
      "answer": "계속하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hot'",
      "answer": "뜨거운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'return'",
      "answer": "되돌아가다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'poor'",
      "answer": "가난한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'important'",
      "answer": "중요한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'disappear'",
      "answer": "사라지다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wise'",
      "answer": "슬기로운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'only'",
      "answer": "오직"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'realize'",
      "answer": "깨닫다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'popular'",
      "answer": "인기 있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'age'",
      "answer": "나이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shine'",
      "answer": "빛나다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'busy'",
      "answer": "바쁜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'increase'",
      "answer": "늘리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'field'",
      "answer": "들판"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sail'",
      "answer": "항해하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'proud'",
      "answer": "자랑스러운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fill'",
      "answer": "가득 채우다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'delicious'",
      "answer": "맛있는\n중등 기본"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fault'",
      "answer": "잘못"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bar'",
      "answer": "막대"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flase'",
      "answer": "거짓의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'peace'",
      "answer": "평화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lake'",
      "answer": "호수"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wisdom'",
      "answer": "지혜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'view'",
      "answer": "견해"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'trouble'",
      "answer": "곤란"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rich'",
      "answer": "부유한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'key'",
      "answer": "열쇠"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'instead'",
      "answer": "대신에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'traffic'",
      "answer": "교통"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'project'",
      "answer": "계획"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'afraid'",
      "answer": "두려워하는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'danger'",
      "answer": "위험"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bath'",
      "answer": "목욕"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'balance'",
      "answer": "균형"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'company'",
      "answer": "회사"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'male'",
      "answer": "남성"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'straw'",
      "answer": "밀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'moment'",
      "answer": "때"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'huge'",
      "answer": "거대한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flight'",
      "answer": "항공편"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'creature'",
      "answer": "생물"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'national'",
      "answer": "국가의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'regular'",
      "answer": "규칙적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'behavior'",
      "answer": "행동"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fan'",
      "answer": "팬"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'several'",
      "answer": "몇몇의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'college'",
      "answer": "대학"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'meaning'",
      "answer": "의미"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'luck'",
      "answer": "행운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'magazine'",
      "answer": "잡지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'magic'",
      "answer": "마술"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hometown'",
      "answer": "고향"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'empty'",
      "answer": "빈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'proverb'",
      "answer": "격언"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'zoo'",
      "answer": "동물원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'effort'",
      "answer": "노력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'advice'",
      "answer": "조언"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'record'",
      "answer": "기록"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'soft'",
      "answer": "부드러운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ghost'",
      "answer": "유령"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'terrible'",
      "answer": "끔찍한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'memory'",
      "answer": "기억력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'disease'",
      "answer": "질병"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'library'",
      "answer": "도서관"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nation'",
      "answer": "국가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hole'",
      "answer": "구멍"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'model'",
      "answer": "모형"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'note'",
      "answer": "노트"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'charity'",
      "answer": "자선"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'palace'",
      "answer": "궁전"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fresh'",
      "answer": "새로운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'secret'",
      "answer": "비밀의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hobby'",
      "answer": "취미"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'insect'",
      "answer": "곤충"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'address'",
      "answer": "주소"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'amazing'",
      "answer": "놀랄만한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'factory'",
      "answer": "공장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'type'",
      "answer": "유형"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pleasure'",
      "answer": "기쁨"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bill'",
      "answer": "청구서"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'heavy'",
      "answer": "무거운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'environment'",
      "answer": "환경"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'date'",
      "answer": "날짜"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'scene'",
      "answer": "장면"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'campaign'",
      "answer": "캠페인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'electricity'",
      "answer": "전기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'storm'",
      "answer": "폭풍우"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bank'",
      "answer": "은행"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cute'",
      "answer": "귀여운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'image'",
      "answer": "이미지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tear'",
      "answer": "눈물"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'everyday'",
      "answer": "매일의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'coin'",
      "answer": "동전"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'international'",
      "answer": "국제의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'distance'",
      "answer": "거리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'truth'",
      "answer": "진실"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'expensive'",
      "answer": "비싼\n중등 기본"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sense'",
      "answer": "느낌"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fit'",
      "answer": "맞추다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flag'",
      "answer": "국기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shock'",
      "answer": "깜짝 놀라게 하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'blind'",
      "answer": "눈먼"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'score'",
      "answer": "점수"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bridge'",
      "answer": "건너는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'support'",
      "answer": "지지하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'army'",
      "answer": "육군"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'obey'",
      "answer": "따르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'valley'",
      "answer": "골짜기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pair'",
      "answer": "쌍"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'map'",
      "answer": "지도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cancer'",
      "answer": "암"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yard'",
      "answer": "마당"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'repair'",
      "answer": "고치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tourist'",
      "answer": "관광객"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'strike'",
      "answer": "치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'recipe'",
      "answer": "조리법"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'offer'",
      "answer": "제공하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rainbow'",
      "answer": "무지개"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'low'",
      "answer": "낮은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'candle'",
      "answer": "양초"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lock'",
      "answer": "자물쇠를 채우다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sentence'",
      "answer": "문장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'will'",
      "answer": "의지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pal'",
      "answer": "친구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'elect'",
      "answer": "선출하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'race'",
      "answer": "경주하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'melt'",
      "answer": "녹이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'simple'",
      "answer": "간단한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bow'",
      "answer": "절"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'technology'",
      "answer": "과학기술"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'officer'",
      "answer": "장교"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'being'",
      "answer": "존재"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bucket'",
      "answer": "양동이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pain'",
      "answer": "고통"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'guest'",
      "answer": "손님"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'garage'",
      "answer": "차고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'beat'",
      "answer": "이기다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yet'",
      "answer": "아직"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'litter'",
      "answer": "쓰레기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'warn'",
      "answer": "경고하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sheet'",
      "answer": "시트"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'suffer'",
      "answer": "고통을 겪다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ceremony'",
      "answer": "의식"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cage'",
      "answer": "새장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'inside'",
      "answer": "안쪽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'advance'",
      "answer": "진보하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'especially'",
      "answer": "특히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bend'",
      "answer": "구부리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'possible'",
      "answer": "가능한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'breeze'",
      "answer": "산들바람"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'diet'",
      "answer": "음식"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'god'",
      "answer": "신"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'temple'",
      "answer": "사원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'transportation'",
      "answer": "운송"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'talent'",
      "answer": "재능"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'breath'",
      "answer": "숨"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'therefore'",
      "answer": "그러므로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'else'",
      "answer": "그밖에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'appreciate'",
      "answer": "감사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'neighborhood'",
      "answer": "이웃"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'journey'",
      "answer": "여행"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'figure'",
      "answer": "숫자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'diver'",
      "answer": "잠수부"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'athlete'",
      "answer": "운동선수"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'captain'",
      "answer": "선장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thought'",
      "answer": "생각"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cure'",
      "answer": "치료하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'expect'",
      "answer": "기대하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'float'",
      "answer": "뜨다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'situation'",
      "answer": "상황"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'remain'",
      "answer": "남아있다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ever'",
      "answer": "이전에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pride'",
      "answer": "자랑"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'almost'",
      "answer": "거의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'boil'",
      "answer": "끓다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'countryside'",
      "answer": "시골"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wave'",
      "answer": "파도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'deep'",
      "answer": "깊은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'appear'",
      "answer": "나타나다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'loud'",
      "answer": "큰소리의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'vote'",
      "answer": "투표하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'quickly'",
      "answer": "빨리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'probably'",
      "answer": "아마"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'maybe'",
      "answer": "아마"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'suddenly'",
      "answer": "갑자기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dislike'",
      "answer": "싫어하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'suit'",
      "answer": "정장 한 벌"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tie'",
      "answer": "묶다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'level'",
      "answer": "수준"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'impress'",
      "answer": "감명을 주다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cyberspace'",
      "answer": "사이버공간"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'skip'",
      "answer": "건너뛰다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cell'",
      "answer": "세포"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'earn'",
      "answer": "돈을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'replace'",
      "answer": "대신하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'garbage'",
      "answer": "쓰레기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'growth'",
      "answer": "성장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'already'",
      "answer": "이미"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'finally'",
      "answer": "마침내"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'notice'",
      "answer": "알아차리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'weak'",
      "answer": "약한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'symbol'",
      "answer": "상징"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wrap'",
      "answer": "포장하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'difficulty'",
      "answer": "어려움"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dictionary'",
      "answer": "사전"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'far'",
      "answer": "멀리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'kite'",
      "answer": "연"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'manage'",
      "answer": "관리하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'choice'",
      "answer": "선택"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rush'",
      "answer": "서둘러가다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'off'",
      "answer": "떨어져"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dot'",
      "answer": "점"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'temperature'",
      "answer": "온도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hang'",
      "answer": "매달리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'deal'",
      "answer": "다루다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'swallow'",
      "answer": "삼키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'limit'",
      "answer": "한계"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'jog'",
      "answer": "조깅하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'freeze'",
      "answer": "얼리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mad'",
      "answer": "화난"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fair'",
      "answer": "공정한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'exist'",
      "answer": "존재하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gun'",
      "answer": "총"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'standard'",
      "answer": "표준"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'satellite'",
      "answer": "인공위성"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'anyway'",
      "answer": "어쨌든"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'exactly'",
      "answer": "정확하게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stretch'",
      "answer": "펴다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pardon'",
      "answer": "사면"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'easily'",
      "answer": "쉽게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wet'",
      "answer": "젖은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stair'",
      "answer": "계단"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'forgive'",
      "answer": "용서하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ahead'",
      "answer": "앞에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'patient'",
      "answer": "참을성 있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'local'",
      "answer": "지역의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'badly'",
      "answer": "잘못"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'anywhere'",
      "answer": "어디든지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mess'",
      "answer": "엉망"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nod'",
      "answer": "끄덕이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'autumn'",
      "answer": "가을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'connect'",
      "answer": "연결하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'familiar'",
      "answer": "친숙한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'quite'",
      "answer": "꽤"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'signal'",
      "answer": "신호를 보내다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'medical'",
      "answer": "의학의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pack'",
      "answer": "짐을 싸다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'active'",
      "answer": "활동적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'convenient'",
      "answer": "편리한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'greet'",
      "answer": "인사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'scenery'",
      "answer": "경치"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'calm'",
      "answer": "차분한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'contact'",
      "answer": "접촉하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mostly'",
      "answer": "대부분"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'forecast'",
      "answer": "예보하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'glue'",
      "answer": "풀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'straight'",
      "answer": "똑바로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'graduate'",
      "answer": "졸업하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'final'",
      "answer": "마지막의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'envy'",
      "answer": "부러워하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chat'",
      "answer": "잡담하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'handsome'",
      "answer": "잘생긴"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'someday'",
      "answer": "미래의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'measure'",
      "answer": "재다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'folk'",
      "answer": "사람들"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flat'",
      "answer": "평범한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'material'",
      "answer": "물질의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rid'",
      "answer": "제거하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'police'",
      "answer": "경찰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yell'",
      "answer": "외치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'comfortable'",
      "answer": "편안한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'completely'",
      "answer": "완전히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'merry'",
      "answer": "즐거운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'floor'",
      "answer": "마루"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chemical'",
      "answer": "화학물질"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sink'",
      "answer": "가라앉다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'twice'",
      "answer": "두 번"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dead'",
      "answer": "죽은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'encourge'",
      "answer": "용기를 북돋우다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'public'",
      "answer": "대중의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'whisper'",
      "answer": "속삭이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'suppose'",
      "answer": "추측하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'focus'",
      "answer": "집중하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'outside'",
      "answer": "밖에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sweet'",
      "answer": "단"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reduce'",
      "answer": "줄이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'indeed'",
      "answer": "정말"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'simply'",
      "answer": "단지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'puzzle'",
      "answer": "혼란시키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'correct'",
      "answer": "올바른"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'recommend'",
      "answer": "추천하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'remove'",
      "answer": "제거하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'perhaps'",
      "answer": "아마도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'abroad'",
      "answer": "외국에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'faithful'",
      "answer": "충실한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pleasant'",
      "answer": "쾌적한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'courage'",
      "answer": "용기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'abstract'",
      "answer": "추상적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'source'",
      "answer": "원천"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'necessary'",
      "answer": "필요한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'self'",
      "answer": "자기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'decision'",
      "answer": "결정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'issue'",
      "answer": "문제"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'predict'",
      "answer": "예언하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'astronaut'",
      "answer": "우주비행사"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spill'",
      "answer": "엎지르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chairman'",
      "answer": "의장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'boring'",
      "answer": "지루한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'escape'",
      "answer": "탈출하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wide'",
      "answer": "넓은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'salty'",
      "answer": "짠"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spray'",
      "answer": "물을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'homeless'",
      "answer": "집이 없는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'debate'",
      "answer": "토론하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'kingdom'",
      "answer": "왕국"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'relative'",
      "answer": "친척"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'disabled'",
      "answer": "장애가 있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'steal'",
      "answer": "훔치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'attempt'",
      "answer": "시도하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'case'",
      "answer": "경우"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'central'",
      "answer": "중심"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'prove'",
      "answer": "증명하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stomach'",
      "answer": "위"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'claim'",
      "answer": "주장하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'creative'",
      "answer": "창조적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'forward'",
      "answer": "앞으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tough'",
      "answer": "힘든"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fantastic'",
      "answer": "환상적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'humorous'",
      "answer": "유머가 넘치는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rubber'",
      "answer": "고무"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fever'",
      "answer": "열"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'forever'",
      "answer": "영원히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dynasty'",
      "answer": "왕조"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'silent'",
      "answer": "침묵하는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sore'",
      "answer": "아픈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reservation'",
      "answer": "예약"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'demand'",
      "answer": "요구하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'castle'",
      "answer": "성"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'complaint'",
      "answer": "불평"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'normal'",
      "answer": "정상의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'responsible'",
      "answer": "책임 있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'specific'",
      "answer": "특정한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'population'",
      "answer": "인구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'extra'",
      "answer": "여분의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'greenhouse'",
      "answer": "온실"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stuff'",
      "answer": "물건"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'peaceful'",
      "answer": "평화로운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'damage'",
      "answer": "손상시키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'engine'",
      "answer": "엔진"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'painful'",
      "answer": "아픈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'drug'",
      "answer": "약"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shore'",
      "answer": "바닷가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'harmful'",
      "answer": "해로운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lifelong'",
      "answer": "평생의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'loose'",
      "answer": "풀린"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lack'",
      "answer": "부족하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'conflict'",
      "answer": "대립하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'official'",
      "answer": "공식의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fur'",
      "answer": "모피"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'intelligent'",
      "answer": "총명한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'greedy'",
      "answer": "탐욕스러운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lifetime'",
      "answer": "일생"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'regard'",
      "answer": "여기다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'effective'",
      "answer": "효과적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'opposite'",
      "answer": "정반대의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shot'",
      "answer": "발사"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'broadcast'",
      "answer": "방송하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'darkness'",
      "answer": "어둠"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nervous'",
      "answer": "초조한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'award'",
      "answer": "상을 주다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'original'",
      "answer": "원래의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'attack'",
      "answer": "공격하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'eager'",
      "answer": "열망하는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'joke'",
      "answer": "농담하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'electronic'",
      "answer": "전자의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'adventure'",
      "answer": "모험"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'childhood'",
      "answer": "어린 시절"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'upper'",
      "answer": "위쪽의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'humor'",
      "answer": "유머"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'triangle'",
      "answer": "삼각형"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'asleep'",
      "answer": "잠든"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'curious'",
      "answer": "호기심강한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'supply'",
      "answer": "공급품"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'saying'",
      "answer": "속담"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'foolish'",
      "answer": "어리석은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'imagination'",
      "answer": "상상"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'total'",
      "answer": "전체의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cough'",
      "answer": "기침하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flea'",
      "answer": "벼룩"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'visitor'",
      "answer": "방문객"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'direct'",
      "answer": "직접"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'container'",
      "answer": "용기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ugly'",
      "answer": "추한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bloom'",
      "answer": "꽃피다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'silly'",
      "answer": "어리석은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pattern'",
      "answer": "양식"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'doll'",
      "answer": "인형"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dragon'",
      "answer": "용"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'industry'",
      "answer": "산업"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'prediction'",
      "answer": "예언"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'illness'",
      "answer": "병"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'separate'",
      "answer": "분리된"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'quarrel'",
      "answer": "말다툼하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'royal'",
      "answer": "왕의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'weapon'",
      "answer": "무기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'exchange'",
      "answer": "교환하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'role'",
      "answer": "역할"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'honest'",
      "answer": "정직한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'generation'",
      "answer": "세대"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'foggy'",
      "answer": "안개 낀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'harm'",
      "answer": "손해"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fear'",
      "answer": "두려움"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'throat'",
      "answer": "목구멍"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'palm'",
      "answer": "손바닥"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pressure'",
      "answer": "압력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'release'",
      "answer": "풀어주다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'statement'",
      "answer": "진술"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'drown'",
      "answer": "익사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sweep'",
      "answer": "쓸다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'obtain'",
      "answer": "얻다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'harbor'",
      "answer": "항구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nail'",
      "answer": "손톱"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'collection'",
      "answer": "수집"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'curiosity'",
      "answer": "호기심"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'threaten'",
      "answer": "위협하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'means'",
      "answer": "수단"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'explode'",
      "answer": "폭발하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'account'",
      "answer": "설명하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'departure'",
      "answer": "출발"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'intend'",
      "answer": "작정이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rumor'",
      "answer": "소문"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shelter'",
      "answer": "피난처"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'contrast'",
      "answer": "대조하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'item'",
      "answer": "품목"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'horizon'",
      "answer": "수평선"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'package'",
      "answer": "꾸러미"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thread'",
      "answer": "실"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'responsibility'",
      "answer": "책임"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unification'",
      "answer": "통일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'victory'",
      "answer": "승리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'admire'",
      "answer": "존경하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'feature'",
      "answer": "특징"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'passenger'",
      "answer": "승객"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'twist'",
      "answer": "비틀다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'production'",
      "answer": "생산"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'arrange'",
      "answer": "준비하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'vehicle'",
      "answer": "탈것"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'crash'",
      "answer": "충돌하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unite'",
      "answer": "합치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'apologize'",
      "answer": "사과하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'associate'",
      "answer": "연상하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'photo'",
      "answer": "사진"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'arrest'",
      "answer": "체포하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'trust'",
      "answer": "신뢰하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'servant'",
      "answer": "하인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'desire'",
      "answer": "욕구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'convert'",
      "answer": "바꾸다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mission'",
      "answer": "특별임무"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'survey'",
      "answer": "조사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'behave'",
      "answer": "행동하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mention'",
      "answer": "언급하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'research'",
      "answer": "연구하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'attendant'",
      "answer": "시중드는 사람"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cooperation'",
      "answer": "협력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'punish'",
      "answer": "벌하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'depress'",
      "answer": "우울하게하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tongue'",
      "answer": "혀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'convenience'",
      "answer": "편리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sunset'",
      "answer": "일몰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flavor'",
      "answer": "맛을 내다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'establish'",
      "answer": "설립하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'scream'",
      "answer": "소리를 지르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'load'",
      "answer": "짐을 싣다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'identify'",
      "answer": "정체를 밝히다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bullet'",
      "answer": "총알"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'occur'",
      "answer": "일어나다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'consist'",
      "answer": "이루어져있다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gym'",
      "answer": "체육관"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'expression'",
      "answer": "표현"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'narrator'",
      "answer": "해설자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'operate'",
      "answer": "작동하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'deny'",
      "answer": "부정하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'entertain'",
      "answer": "즐겁게 하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wildlife'",
      "answer": "야생생물"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'merchant'",
      "answer": "상인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'frustrate'",
      "answer": "좌절시키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'examine'",
      "answer": "조사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'treatment'",
      "answer": "치료"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'influence'",
      "answer": "영향을 미치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'port'",
      "answer": "항구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ladder'",
      "answer": "사다리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lung'",
      "answer": "폐"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'preserve'",
      "answer": "보존하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'attach'",
      "answer": "붙이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'operation'",
      "answer": "수술"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dessert'",
      "answer": "후식"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'senior'",
      "answer": "상급생"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'usual'",
      "answer": "보통의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'deceive'",
      "answer": "속이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bound'",
      "answer": "꼭 할 것 같은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'manufacture'",
      "answer": "제조하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'crosswalk'",
      "answer": "횡단보도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'blossom'",
      "answer": "꽃"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'differ'",
      "answer": "다르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'failure'",
      "answer": "실패"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rapid'",
      "answer": "매우 빠른"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'confidence'",
      "answer": "신뢰"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'various'",
      "answer": "다양한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stare'",
      "answer": "응시하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'accuse'",
      "answer": "고발하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'translate'",
      "answer": "번역하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'careless'",
      "answer": "부주의한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'admiral'",
      "answer": "해군제독"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'playground'",
      "answer": "놀이터"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'erase'",
      "answer": "지우다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mend'",
      "answer": "고치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'frame'",
      "answer": "틀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mild'",
      "answer": "온화한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'require'",
      "answer": "필요로 하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'react'",
      "answer": "반응하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'contain'",
      "answer": "포함하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'odd'",
      "answer": "이상한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'surface'",
      "answer": "표면"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'purchase'",
      "answer": "사다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'panic'",
      "answer": "공포"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grave'",
      "answer": "무덤"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'index'",
      "answer": "색인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'distinguish'",
      "answer": "구별하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unify'",
      "answer": "통일하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'needle'",
      "answer": "바늘"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'association'",
      "answer": "협회"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'peer'",
      "answer": "또래"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'civil'",
      "answer": "시민의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rob'",
      "answer": "빼앗다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'skyscraper'",
      "answer": "초고층건물"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spicy'",
      "answer": "매운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'clever'",
      "answer": "영리한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reserve'",
      "answer": "예약하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lunar'",
      "answer": "달의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'smooth'",
      "answer": "매끄러운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'secretary'",
      "answer": "비서"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'conscious'",
      "answer": "의식하고 있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'surround'",
      "answer": "둘러싸다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'swear'",
      "answer": "맹세하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cheerful'",
      "answer": "명랑한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'available'",
      "answer": "이용할 수 있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'emphasize'",
      "answer": "강조하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'alike'",
      "answer": "비슷한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'possess'",
      "answer": "소유하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'select'",
      "answer": "고르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'neither'",
      "answer": "어느 쪽도 아니다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'approve'",
      "answer": "승인하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'backbone'",
      "answer": "등뼈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'disgusting'",
      "answer": "역겨운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'persuade'",
      "answer": "설득하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'response'",
      "answer": "반응"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'method'",
      "answer": "방법"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'independent'",
      "answer": "독립된"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pill'",
      "answer": "알약"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shy'",
      "answer": "수줍어하는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wealthy'",
      "answer": "부유한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'eastern'",
      "answer": "동쪽의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tiny'",
      "answer": "아주 작은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'warmth'",
      "answer": "따뜻함"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'distant'",
      "answer": "먼"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'continent'",
      "answer": "대륙"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unnecessary'",
      "answer": "불필요한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rate'",
      "answer": "비율"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'worldwide'",
      "answer": "세계적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shut'",
      "answer": "닫다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'urgent'",
      "answer": "긴급한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'range'",
      "answer": "범위"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cease'",
      "answer": "그만두다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dare'",
      "answer": "감히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grand'",
      "answer": "웅대한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'willing'",
      "answer": "기꺼이 하는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'awful'",
      "answer": "끔찍한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'absorb'",
      "answer": "빨아들이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'former'",
      "answer": "이전의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'plenty'",
      "answer": "많음"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'helpless'",
      "answer": "스스로 돌볼 수 없는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wander'",
      "answer": "돌아다니다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'criticize'",
      "answer": "비난하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'attractive'",
      "answer": "매력적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'inform'",
      "answer": "알리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spare'",
      "answer": "여가의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'seek'",
      "answer": "구하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'incredible'",
      "answer": "믿을 수 없는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ignore'",
      "answer": "무시하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'calculate'",
      "answer": "계산하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shell'",
      "answer": "껍질"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hammer'",
      "answer": "망치"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'refrigerator'",
      "answer": "냉장고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'owe'",
      "answer": "빚지고 있다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reveal'",
      "answer": "드러내다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unique'",
      "answer": "유일한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'awkward'",
      "answer": "어색한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'defend'",
      "answer": "방어하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'forbid'",
      "answer": "금지하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'found'",
      "answer": "설립하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reject'",
      "answer": "거부하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'steady'",
      "answer": "꾸준한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'security'",
      "answer": "보안"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'genetic'",
      "answer": "유전의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'combine'",
      "answer": "결합하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'envelope'",
      "answer": "봉투"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'compose'",
      "answer": "작곡하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'extend'",
      "answer": "연장하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'employ'",
      "answer": "고용하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'conduct'",
      "answer": "수행하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'raw'",
      "answer": "날것의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hard-working'",
      "answer": "열심히 일하는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hunger'",
      "answer": "배고픔"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sum'",
      "answer": "금액"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'literature'",
      "answer": "문학"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gap'",
      "answer": "틈"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rare'",
      "answer": "드문"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tradition'",
      "answer": "전통"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'skin'",
      "answer": "피부"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'destination'",
      "answer": "목적지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'atmosphere'",
      "answer": "대기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'justice'",
      "answer": "정의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'slight'",
      "answer": "약간의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'authority'",
      "answer": "권한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'romantic'",
      "answer": "낭만적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'voyage'",
      "answer": "긴 항해"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'resource'",
      "answer": "자원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'outline'",
      "answer": "개요"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'satisfactory'",
      "answer": "만족스러운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ordinary'",
      "answer": "보통의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'instrument'",
      "answer": "기구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'democracy'",
      "answer": "민주주의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'oar'",
      "answer": "배의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'scale'",
      "answer": "규모"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'aspect'",
      "answer": "면"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'private'",
      "answer": "사적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'court'",
      "answer": "법정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ceiling'",
      "answer": "천장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'definite'",
      "answer": "명확한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wage'",
      "answer": "임금"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'knee'",
      "answer": "무릎"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'aware'",
      "answer": "알아차린"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nest'",
      "answer": "둥지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rank'",
      "answer": "계급"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bug'",
      "answer": "작은 곤충"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'aisle'",
      "answer": "긴 통로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tube'",
      "answer": "관"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'affair'",
      "answer": "일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'license'",
      "answer": "면허"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'labor'",
      "answer": "노동하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'beast'",
      "answer": "짐승"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pure'",
      "answer": "순수한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'revolution'",
      "answer": "혁명"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spectator'",
      "answer": "관객"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'holy'",
      "answer": "신성한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'futurology'",
      "answer": "미래학"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'concern'",
      "answer": "걱정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dictation'",
      "answer": "받아쓰기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'complicated'",
      "answer": "복잡한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'efficient'",
      "answer": "능률적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'anger'",
      "answer": "화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'blackboard'",
      "answer": "칠판"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'jail'",
      "answer": "감옥"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'logical'",
      "answer": "논리적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pupil'",
      "answer": "학생"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'indoor'",
      "answer": "실내의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'idle'",
      "answer": "한가한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'jam'",
      "answer": "막힘"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mud'",
      "answer": "진흙"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'awake'",
      "answer": "깨어있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'severe'",
      "answer": "심각한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'broad'",
      "answer": "넓은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chef'",
      "answer": "주방장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'germ'",
      "answer": "병균"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'detective'",
      "answer": "형사"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'occupation'",
      "answer": "직업"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'spot'",
      "answer": "장소"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'prison'",
      "answer": "감옥"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'blanket'",
      "answer": "담요"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'illusion'",
      "answer": "환상"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'diligent'",
      "answer": "부지런한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'steel'",
      "answer": "강철"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mankind'",
      "answer": "인류"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'counselor'",
      "answer": "상담원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'outer'",
      "answer": "외부의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'journalism'",
      "answer": "저널리즘"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'opportunity'",
      "answer": "기회"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'immigrant'",
      "answer": "이민자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'leather'",
      "answer": "가죽"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'target'",
      "answer": "목표"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'device'",
      "answer": "장치"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'occasion'",
      "answer": "때"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'illegal'",
      "answer": "불법의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chemistry'",
      "answer": "화학"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'crime'",
      "answer": "범죄"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dumb'",
      "answer": "벙어리의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'document'",
      "answer": "문서"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'navy'",
      "answer": "해군"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'semester'",
      "answer": "학기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'instruction'",
      "answer": "지시"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bubble'",
      "answer": "거품"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'burden'",
      "answer": "짐"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'jewel'",
      "answer": "보석"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fortune'",
      "answer": "행운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'conductor'",
      "answer": "지휘자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'property'",
      "answer": "재산"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'profession'",
      "answer": "전문직"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'length'",
      "answer": "길이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'obvious'",
      "answer": "명백한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'process'",
      "answer": "과정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'error'",
      "answer": "잘못"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'contribute'",
      "answer": "기부하다"
    }
  ],
  "high": [
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'altruistic'",
      "answer": "이타주의의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'of'",
      "answer": "많은,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'analysis'",
      "answer": "분석"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'analytic'",
      "answer": "분석적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'absolutely'",
      "answer": "전적으로,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'anatomical'",
      "answer": "해부학적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'accept'",
      "answer": "믿다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'anatomy'",
      "answer": "해부학"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'to'",
      "answer": "~에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yet'",
      "answer": "그렇지만,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'accommodate'",
      "answer": "수용하다; 편의를 제공하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ankle'",
      "answer": "발목"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'accommodation'",
      "answer": "숙박"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'announce'",
      "answer": "알리다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'accomplish'",
      "answer": "완수하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'annual'",
      "answer": "연례의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'accurate'",
      "answer": "정확한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'antipredatory'",
      "answer": "포식자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'accurately'",
      "answer": "정확하게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'from'",
      "answer": "~외에도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'acquire'",
      "answer": "습득하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'apologize'",
      "answer": "사과하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'acquisition'",
      "answer": "획득,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'application'",
      "answer": "적용"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'as'",
      "answer": "~로서"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'appreciably'",
      "answer": "상당히,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'adaptive'",
      "answer": "적응적인,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'appreciation'",
      "answer": "이해; 감사, 감상"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'additional'",
      "answer": "추가의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'appropriately'",
      "answer": "적절히,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'adjust'",
      "answer": "("
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'architect'",
      "answer": "건축가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'admission'",
      "answer": "입장료,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'architecture'",
      "answer": "건축"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'advanced'",
      "answer": "발달한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'arena'",
      "answer": "장,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'advantage'",
      "answer": "이점, 장점"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'argue'",
      "answer": "주장하다, 논쟁하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'advertising'",
      "answer": "광고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'around'",
      "answer": "~에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'afford'",
      "answer": "제공하다; (비용, 시간에) 여유가 있다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'afterlife'",
      "answer": "사후"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'array'",
      "answer": "정렬, 배열, 집합"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'afterwards'",
      "answer": "그"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'arrival'",
      "answer": "도래, 도착"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'agree'",
      "answer": "동의하다, 합의하다, 의견을 맞추다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'arrowhead'",
      "answer": "화살촉"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'AI-based'",
      "answer": "인공지능에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'result'",
      "answer": "결과적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'aim'",
      "answer": "~을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'with'",
      "answer": "~와"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'algorithm-generated'",
      "answer": "알고리듬에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'such'",
      "answer": "따라서,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'allow'",
      "answer": "~을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'for'",
      "answer": "~을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'aspect'",
      "answer": "측면,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'aspiring'",
      "answer": "장차"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'into'",
      "answer": "~로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'assess'",
      "answer": "평가하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'do'",
      "answer": "간절히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'assessment'",
      "answer": "평가, 평가 기준"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'professor'",
      "answer": "조교수"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'scenes'",
      "answer": "제작"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'assume'",
      "answer": "가정하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'beloved'",
      "answer": "사랑받는,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'beneficial'",
      "answer": "유익한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'assumption'",
      "answer": "가정,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'benefit'",
      "answer": "혜택,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'astronomy'",
      "answer": "천문학; 우주 연구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'beyond'",
      "answer": "~을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'best'",
      "answer": "기껏해야,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'biography'",
      "answer": "일대기,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bloody'",
      "answer": "피투성이가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'expense'",
      "answer": "~의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bond'",
      "answer": "보증서,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'injury'",
      "answer": "뇌"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'break'",
      "answer": "휴식"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'breakdown'",
      "answer": "고장; 분해, 분석"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'breakthrough'",
      "answer": "획기적"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'attention'",
      "answer": "주의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'bring'",
      "answer": "~"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'in'",
      "answer": "~을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'attract'",
      "answer": "~의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'about'",
      "answer": "~을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'attraction'",
      "answer": "명소,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'broadcaster'",
      "answer": "방송인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'attribute'",
      "answer": "속성,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'station'",
      "answer": "방송국"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'authority'",
      "answer": "권위; 권한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'burden'",
      "answer": "부담,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'automate'",
      "answer": "자동화하다, 기계화하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cancel'",
      "answer": "취소하다, 무효화하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'automatically'",
      "answer": "자동적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'capacity'",
      "answer": "능력, 수용 능력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'automobile'",
      "answer": "자동차"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'capital'",
      "answer": "자본(금); 수도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'autopilot'",
      "answer": "자동"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'capture'",
      "answer": "(정확히)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'available'",
      "answer": "이용"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'career'",
      "answer": "경력; 직업, 직무"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'avoid'",
      "answer": "~하기를"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'careful'",
      "answer": "주의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'awareness'",
      "answer": "의식,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'case'",
      "answer": "경우; 사건, 사례"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'basement'",
      "answer": "지하실"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cash'",
      "answer": "현금,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cause'",
      "answer": "원인; 이유, 목적"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'concept'",
      "answer": "개념; 아이디어, 생각"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'centralize'",
      "answer": "중앙집권화를"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'conduct'",
      "answer": "행동; 지휘, 수행"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'certain'",
      "answer": "특정한, 확실한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'conflict'",
      "answer": "갈등,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'chairman'",
      "answer": "회장,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'conform'",
      "answer": "따르다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'change'",
      "answer": "변화시키다, 변경하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'character'",
      "answer": "등장인물; 성격, 특성"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'conscious'",
      "answer": "의식적인, 알고 있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'check'",
      "answer": "확인하다, 검사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'consciously'",
      "answer": "의식적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'class'",
      "answer": "(~와)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'consequence'",
      "answer": "결과, 영향"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'claw'",
      "answer": "발톱"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'consider'",
      "answer": "사려하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'clear'",
      "answer": "분명한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'considerable'",
      "answer": "상당한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'clerk'",
      "answer": "점원,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'consistently'",
      "answer": "지속적으로, 일관되게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'climate'",
      "answer": "기후"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'constant'",
      "answer": "지속적인, 변함없는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'clock-oriented'",
      "answer": "시계"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'constantly'",
      "answer": "끊임없이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'constitute'",
      "answer": "구성하다, 형성하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'close-knit'",
      "answer": "긴밀히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'constrain'",
      "answer": "속박하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'coach'",
      "answer": "코치, 지도자, 트레이너"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'constructive'",
      "answer": "건설적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'collect'",
      "answer": "수거하다; 모으다, 수집하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'consume'",
      "answer": "소비하다, 소모하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'combination'",
      "answer": "조합, 결합"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'contagion'",
      "answer": "전염, 감염"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'context'",
      "answer": "맥락, 상황"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'command'",
      "answer": "지배하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'contract'",
      "answer": "수축하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'commonly'",
      "answer": "일반적인,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'contractor'",
      "answer": "계약자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'communication'",
      "answer": "의사소통"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'controlled'",
      "answer": "통제된, 규제된"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'community'",
      "answer": "공동체, 사회 집단"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'convenience'",
      "answer": "편리함, 편의시설"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'conventional'",
      "answer": "관례적인, 전통적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'comparison'",
      "answer": "비교함;"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wisdom'",
      "answer": "일반"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'competitive'",
      "answer": "경쟁을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cooperate'",
      "answer": "협동하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'completely'",
      "answer": "완전히,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cooperative'",
      "answer": "협력하는,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'complicated'",
      "answer": "복잡한, 어려운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'coordinate'",
      "answer": "(신체를)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'composition'",
      "answer": "구성"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'coordination'",
      "answer": "(신체)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'on'",
      "answer": "~에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'core'",
      "answer": "핵심의; 중심"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'corporation'",
      "answer": "기업"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'devalue'",
      "answer": "가치가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'correspond'",
      "answer": "상응하다, 일치하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'develop'",
      "answer": "구축하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cost'",
      "answer": "비용, 가격"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'development'",
      "answer": "전개; 발전, 향상"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'counterpart'",
      "answer": "상대,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'diminish'",
      "answer": "줄이다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cover'",
      "answer": "보도하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'director'",
      "answer": "감독; 책임자, 관리자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'coverage'",
      "answer": "관심,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'disappear'",
      "answer": "사라지다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'co-worker'",
      "answer": "동료"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'disappoint'",
      "answer": "실망시키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'critical'",
      "answer": "비판적인; 중대한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'discipline'",
      "answer": "학문,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thinking'",
      "answer": "비판적"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'disclose'",
      "answer": "드러내다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'critically'",
      "answer": "비판적으로; 심각하게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'discourse'",
      "answer": "담론; 논의, 이야기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'crop'",
      "answer": "작물, 수확"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'displacement'",
      "answer": "이동; 변위, 전환"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'crude'",
      "answer": "투박한, 원시적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'disposal'",
      "answer": "폐기,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'curriculum'",
      "answer": "교육"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'distress'",
      "answer": "괴로움,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'cycle'",
      "answer": "주기; 순환"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'diverse'",
      "answer": "다양한, 다채로운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'daily'",
      "answer": "일상의, 매일의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dog-ear'",
      "answer": "(책장의)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dangerous'",
      "answer": "위험한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'domain'",
      "answer": "분야, 영역"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'downpour'",
      "answer": "폭우"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'downtown'",
      "answer": "시내에,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'decide'",
      "answer": "결정하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'draftsmanship'",
      "answer": "제도,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'definition'",
      "answer": "정의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dramatic'",
      "answer": "극적인, 인상적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'delay'",
      "answer": "지연, 연기, 지체"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'draw'",
      "answer": "~"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'delicate'",
      "answer": "깨지기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'drawer'",
      "answer": "서랍, 서랍장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'demonstrate'",
      "answer": "입증하다; 보여주다, 설명하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'drive'",
      "answer": "유도하다; 운전하다; 추진하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'dynamic'",
      "answer": "역동적인; 활발한, 변화가 많은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'depict'",
      "answer": "그리다; 묘사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'derail'",
      "answer": "저해하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'editor'",
      "answer": "편집자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'design'",
      "answer": "설계하다, 구상하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'education'",
      "answer": "교육; 학습, 훈련"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'desirable'",
      "answer": "바람직한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'educator'",
      "answer": "교육자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'desire'",
      "answer": "욕구,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'efficient'",
      "answer": "효율적인,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'determine'",
      "answer": "결정하다, 확정하다, 정하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'effort'",
      "answer": "노력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'effortful'",
      "answer": "노력이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'exhausting'",
      "answer": "지치게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'embarrassed'",
      "answer": "민망한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'exhibit'",
      "answer": "보여주다, 전시하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'emotion'",
      "answer": "감정, 감정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'existence'",
      "answer": "존속,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'emotional'",
      "answer": "감정적인, 감정이 동요되는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'expand'",
      "answer": "확장하다, 늘리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'expansion'",
      "answer": "확장; 팽창"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'employ'",
      "answer": "고용하다; 사용하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'employee'",
      "answer": "직원, 근로자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'exploration'",
      "answer": "탐색, 탐험"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'enable'",
      "answer": "가능하게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'explore'",
      "answer": "탐구하다; 조사하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'energize'",
      "answer": "힘을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'express'",
      "answer": "표현하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'enforcement'",
      "answer": "(규제)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'extended'",
      "answer": "장기간에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'extreme'",
      "answer": "극단적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'engagement'",
      "answer": "관계; 참여, 약속"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'extremely'",
      "answer": "매우,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'enhance'",
      "answer": "높이다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'facilitate'",
      "answer": "용이하게"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'enjoy'",
      "answer": "즐기다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'facility'",
      "answer": "시설,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ensure'",
      "answer": "보장하다, 확인하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'factory'",
      "answer": "공장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'enter'",
      "answer": "~에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fair'",
      "answer": "상당한; 공정한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'envious'",
      "answer": "질투하는,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fairly'",
      "answer": "상당히,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'envy'",
      "answer": "부러워하다, 시기하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fairness'",
      "answer": "공정함; 정당성"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'equipment'",
      "answer": "장비, 기기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'over'",
      "answer": "~에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'era'",
      "answer": "시대"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'famously'",
      "answer": "잘"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'essentially'",
      "answer": "본질적으로,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fare'",
      "answer": "요금"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'establish'",
      "answer": "확립하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fashion'",
      "answer": "방식; 유행"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'evaluation'",
      "answer": "평가; 검토, 판단"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fat'",
      "answer": "지방"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'event'",
      "answer": "행사, 사건"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fearful'",
      "answer": "두려운, 겁먹은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'other'",
      "answer": "~"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'feed'",
      "answer": "먹다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'evolution'",
      "answer": "진화; 발전"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fence'",
      "answer": "울타리, 담장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'evolve'",
      "answer": "발달시키다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fiction'",
      "answer": "소설, 허구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'examine'",
      "answer": "검토하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'film'",
      "answer": "영화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'finally'",
      "answer": "마침내, 결국"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flat'",
      "answer": "평평한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flexibility'",
      "answer": "유연성; 적응력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'guilt'",
      "answer": "죄책감,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'flockmate'",
      "answer": "무리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hand'",
      "answer": "건네다, 주다, 전달하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'off'",
      "answer": "날아오르다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'handle'",
      "answer": "다루다, 처리하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'following'",
      "answer": "다음의, 후속의, 뒤따르는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'harmful'",
      "answer": "해로운, 유해한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'free'",
      "answer": "무료로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'harvest'",
      "answer": "추수하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'heartbeat'",
      "answer": "심장"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'forceful'",
      "answer": "강력한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rain'",
      "answer": "폭우"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'formal'",
      "answer": "공식적인; 격식을 갖춘"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hesitation'",
      "answer": "망설임,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'formation'",
      "answer": "설립,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'heuristic'",
      "answer": "체험적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'foster'",
      "answer": "기르다, 양육하다;"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'highlight'",
      "answer": "강조하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stick'",
      "answer": "등산지팡이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'market'",
      "answer": "자유"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hold'",
      "answer": "하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'time'",
      "answer": "때때로,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'full-time'",
      "answer": "전업의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'honesty'",
      "answer": "정직, 솔직함"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fully'",
      "answer": "완전히,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'host'",
      "answer": "많은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'functioning'",
      "answer": "기능,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'fundamental'",
      "answer": "근본적인, 기본적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hum'",
      "answer": "(기계"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'further'",
      "answer": "더"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'gain'",
      "answer": "이득을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'hunt'",
      "answer": "쫓다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'general'",
      "answer": "전반적인, 전체적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ignore'",
      "answer": "무시하다, 외면하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'generally'",
      "answer": "일반적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'image'",
      "answer": "이미지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'global'",
      "answer": "세계적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'imaginatively'",
      "answer": "상상을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'imagine'",
      "answer": "상상하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'at'",
      "answer": "~에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'immediate'",
      "answer": "인접한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grab'",
      "answer": "쥐다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'impassable'",
      "answer": "통과할"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grateful'",
      "answer": "고마워하는,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'imperfect'",
      "answer": "불완전한, 결점이 있는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grip'",
      "answer": "움켜쥐다;"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'imply'",
      "answer": "암시하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'grow'",
      "answer": "성장하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'impose'",
      "answer": "부과하다; 강요하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'season'",
      "answer": "재배"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'improved'",
      "answer": "향상된, 개선된"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'guardian'",
      "answer": "후견인, 보호자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'line'",
      "answer": "일렬로,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'snap'",
      "answer": "곧,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'invaluable'",
      "answer": "매우"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reality'",
      "answer": "실제로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'invent'",
      "answer": "발명하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'silence'",
      "answer": "말없이,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'invention'",
      "answer": "발명품"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'term'",
      "answer": "장기적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'inventor'",
      "answer": "발명가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'future'",
      "answer": "조만간"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'investment'",
      "answer": "투자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'incentive'",
      "answer": "장려책,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'involvement'",
      "answer": "몰입,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'incomplete'",
      "answer": "불완전한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'irrigation'",
      "answer": "물을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'finger'",
      "answer": "검지,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'isolate'",
      "answer": "분리하다, 격리하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'indirectly'",
      "answer": "간접적으로; 우회적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'isolated'",
      "answer": "분리된,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'individual'",
      "answer": "개별적인, 개인적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'join'",
      "answer": "합류하다, 참여하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'Age'",
      "answer": "산업"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'judge'",
      "answer": "판사, 심판관; 재판하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'industrialization'",
      "answer": "산업화"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'keystone'",
      "answer": "핵심"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'industry'",
      "answer": "산업"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'know-how'",
      "answer": "요령,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'inevitable'",
      "answer": "불가피한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'labor'",
      "answer": "노동"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'inexperienced'",
      "answer": "경험이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'landowner'",
      "answer": "지주,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'infect'",
      "answer": "감염시키다, 전염시키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'last'",
      "answer": "마지막의; 자속하다, 끌다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ingredient'",
      "answer": "성분,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'laundry'",
      "answer": "세탁소; 세탁하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'inhabit'",
      "answer": "~에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'legal'",
      "answer": "법적인, 법률 상의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'inner'",
      "answer": "내면의, 내부의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rule'",
      "answer": "법규"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'innovation'",
      "answer": "혁신"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'liberation'",
      "answer": "해방, 석방"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'innovator'",
      "answer": "혁신가"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'library'",
      "answer": "도서관"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'inordinate'",
      "answer": "과도한, 지나친"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'licensed'",
      "answer": "면허를"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lifecycle'",
      "answer": "수명"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'instinct'",
      "answer": "본능"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lifespan'",
      "answer": "수명,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'intellectual'",
      "answer": "지식인, 지적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'lifetime'",
      "answer": "일생,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'intensify'",
      "answer": "강화하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'likely'",
      "answer": "~할"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'interface'",
      "answer": "접점"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'limit'",
      "answer": "제한하다; 한계, 한도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'internal'",
      "answer": "마음속의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'linear'",
      "answer": "선형적인,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'relationship'",
      "answer": "대인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'list'",
      "answer": "나열하다; 목록, 표"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'literally'",
      "answer": "말(글자)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'system'",
      "answer": "운동계"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'literature'",
      "answer": "문학,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'muscle'",
      "answer": "근육"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'broadcast'",
      "answer": "생방송"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nail'",
      "answer": "손톱; 못"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'location'",
      "answer": "장소, 위치, 지역"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'natural'",
      "answer": "천연의, 자연의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'long-term'",
      "answer": "장기간의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'near'",
      "answer": "가까운; 가까이, 인접하여"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'luckily'",
      "answer": "다행히, 운이 좋게도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'need'",
      "answer": "필요; 필요하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'luggage'",
      "answer": "짐, 여행용 가방(짐)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'neighbor'",
      "answer": "옆의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'magical'",
      "answer": "마법으로 일어난 듯한, 마법의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'nervous'",
      "answer": "초조한; 신경(성)의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'maintenance'",
      "answer": "정비,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'major'",
      "answer": "주요한, 과반의, 대부분의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'network'",
      "answer": "방송국,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'majority'",
      "answer": "대다수, 대부분"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'networked'",
      "answer": "네트워크로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'less'",
      "answer": "못지않은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'what'",
      "answer": "무슨"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'manipulate'",
      "answer": "조작하다, 조종하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'question'",
      "answer": "의심할"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'manner'",
      "answer": "방식, 벙밥; 태도, 거동"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'norm'",
      "answer": "규범, 기준; 일반 표준"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'manual'",
      "answer": "손으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'skill'",
      "answer": "(사람)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'notice'",
      "answer": "알아차리다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mark'",
      "answer": "표시하다; 표, 기호"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'notwithstanding'",
      "answer": "~에도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mass'",
      "answer": "대중의, 집단의; 덩어리, 모임"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'novel'",
      "answer": "소설; 새로운, 기발한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'master'",
      "answer": "숙달하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'object'",
      "answer": "대상; 물건, 물체; 목적, 목표"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'material'",
      "answer": "자료; 재료; 물질의, 구체적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'objective'",
      "answer": "목표; 객관적인; 물질적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'meaningful'",
      "answer": "의미"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'observe'",
      "answer": "관찰하다; 지키다, 준수하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mechanical'",
      "answer": "기계적인, 공구의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'obtain'",
      "answer": "얻다, 획득하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mediate'",
      "answer": "영향을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'obvious'",
      "answer": "명백한, 명확한, 명료한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mental'",
      "answer": "정신적인, 마음의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'obviously'",
      "answer": "분명히,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'metaphor'",
      "answer": "은유,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'occupy'",
      "answer": "차지하다; 점령하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'minor'",
      "answer": "미세한; 중요하지 않은"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'offer'",
      "answer": "내놓다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'monitor'",
      "answer": "감시하다, 감독하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'mood'",
      "answer": "기분, 마음가짐"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'once'",
      "answer": "주어"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'motivation'",
      "answer": "이유,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'one-way'",
      "answer": "편도의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'online'",
      "answer": "온라인에서"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'physical'",
      "answer": "실물의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'operate'",
      "answer": "작동하다, 움직이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'physician'",
      "answer": "의사, 내과의사"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'opportunity'",
      "answer": "기회; 행운"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pick'",
      "answer": "~"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'up'",
      "answer": "~을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'organize'",
      "answer": "정리하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'picture'",
      "answer": "상상하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'origin'",
      "answer": "원산지,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'piecemeal'",
      "answer": "단편적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'originally'",
      "answer": "원래,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pinpoint'",
      "answer": "정확히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'outcome'",
      "answer": "성과,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'play'",
      "answer": "희곡; 놀이, 유희; 놀다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'output'",
      "answer": "생산량,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'playlist'",
      "answer": "재생"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pleasant'",
      "answer": "쾌적한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'overuse'",
      "answer": "과용하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pointy'",
      "answer": "끝이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pad-to-pad'",
      "answer": "손가락"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'politely'",
      "answer": "공손하게,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'participate'",
      "answer": "참가하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'political'",
      "answer": "정치적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'particularly'",
      "answer": "특히,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'position'",
      "answer": "지위,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'partner'",
      "answer": "동업자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'possess'",
      "answer": "소유하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'party'",
      "answer": "당사자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'possession'",
      "answer": "소유, 점유"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'patent'",
      "answer": "특허, 특허권; 특허의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'potential'",
      "answer": "잠재적인;"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'path'",
      "answer": "경로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'practical'",
      "answer": "실용적인, 실제의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pattern'",
      "answer": "양식"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'practice'",
      "answer": "관행,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'practicing'",
      "answer": "활동하고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'per'",
      "answer": "~당,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'precisely'",
      "answer": "정밀하게,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'perceive'",
      "answer": "지각하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'precision'",
      "answer": "정밀,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'percentage'",
      "answer": "비율"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'predominantly'",
      "answer": "주로,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'perception'",
      "answer": "인식, 지각(력)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'prefer'",
      "answer": "선호하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'performance'",
      "answer": "수행, 실행; 성적, 성과"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pressure'",
      "answer": "압박; 압력, 압축"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'prevent'",
      "answer": "~"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'personal'",
      "answer": "개인적인; 스스로의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'previously'",
      "answer": "이전에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'personality'",
      "answer": "개인,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'primate'",
      "answer": "영장류"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'perspective'",
      "answer": "관점,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'principle'",
      "answer": "원칙,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'philosophy'",
      "answer": "철학"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'process'",
      "answer": "과정, 순서; 진행, 경과"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'phrase'",
      "answer": "어구,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'process-oriented'",
      "answer": "과정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'producer'",
      "answer": "제작자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'react'",
      "answer": "반응하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'production'",
      "answer": "생산량"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reaction'",
      "answer": "반응"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'productive'",
      "answer": "생산적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'realize'",
      "answer": "깨닫다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'productivity'",
      "answer": "생산성"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reasonably'",
      "answer": "합리적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'profession'",
      "answer": "직업"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'recognize'",
      "answer": "인정하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'profit'",
      "answer": "수익"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'recommend'",
      "answer": "추천하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'profitable'",
      "answer": "수익성이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'recommendation'",
      "answer": "추천"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'progression'",
      "answer": "진행"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rediscover'",
      "answer": "재발견하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'prolong'",
      "answer": "연장하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reduce'",
      "answer": "줄이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'promise'",
      "answer": "약속하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reduction'",
      "answer": "축소,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'promote'",
      "answer": "촉진하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'refundable'",
      "answer": "환불이"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'property'",
      "answer": "특성,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'refuse'",
      "answer": "거부하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'proprietary'",
      "answer": "독점의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'regulate'",
      "answer": "조절하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'protection'",
      "answer": "보호"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'psychological'",
      "answer": "심리의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'relatively'",
      "answer": "상대적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'transportation'",
      "answer": "대중교통"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'relax'",
      "answer": "이완하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'purchase'",
      "answer": "구입,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'release'",
      "answer": "공개하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'date'",
      "answer": "구입일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'relegate'",
      "answer": "추방하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pursue'",
      "answer": "추구하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'relevant'",
      "answer": "중요한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'pursuit'",
      "answer": "추구"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reliance'",
      "answer": "의존"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'push'",
      "answer": "밀어붙이다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'upon'",
      "answer": "~에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'quality'",
      "answer": "질"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'remain'",
      "answer": "남아"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'quickly'",
      "answer": "빨리,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'remind'",
      "answer": "상기시키다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'quietly'",
      "answer": "조용히"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'remote'",
      "answer": "외진"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'day'",
      "answer": "대회"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reorganize'",
      "answer": "재조직되다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'railway'",
      "answer": "철도"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reorient'",
      "answer": "방향을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'range'",
      "answer": "범위"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'repair'",
      "answer": "수리"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rarely'",
      "answer": "드물게,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'replace'",
      "answer": "대체하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rather'",
      "answer": "오히려,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reply'",
      "answer": "대답하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reach'",
      "answer": "도달하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'report'",
      "answer": "보고하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'repositioning'",
      "answer": "재배치,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'repurpose'",
      "answer": "~의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'second-hand'",
      "answer": "중고의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reputation'",
      "answer": "평판,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'secrecy'",
      "answer": "비밀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'secretive'",
      "answer": "비밀스러운, 숨기는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'require'",
      "answer": "필요로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'secure'",
      "answer": "안전한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reservation'",
      "answer": "예약"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reserve'",
      "answer": "예약하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'selfie'",
      "answer": "셀피,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'resolution'",
      "answer": "해결, 해답; 결심, 결의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'self-portrait'",
      "answer": "자화상"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'resource'",
      "answer": "자원, 물자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sense'",
      "answer": "의미, 뜻; 감각, 느낌"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'response'",
      "answer": "반응; 응답, 대답"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'serve'",
      "answer": "제공하다, 공급하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'reverse'",
      "answer": "(정)반대,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'revolutionize'",
      "answer": "혁신을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'set'",
      "answer": "~"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rework'",
      "answer": "다시"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'setting'",
      "answer": "환경"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rise'",
      "answer": "상승하다; 일어서다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shadow'",
      "answer": "그림자,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'risk'",
      "answer": "~의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'share'",
      "answer": "(생각을)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'role'",
      "answer": "역할"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shift'",
      "answer": "(근무)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'Empire'",
      "answer": "로마"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'story'",
      "answer": "단편"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rotation'",
      "answer": "회전; 자전"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'short-term'",
      "answer": "단기적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'shuttle'",
      "answer": "정기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'rule-based'",
      "answer": "규칙에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'run'",
      "answer": "가동하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'signal'",
      "answer": "신호, 암호; 전조, 징후"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'safely'",
      "answer": "무사히,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'signature'",
      "answer": "특징; 서명"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'safety'",
      "answer": "안전성"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'significance'",
      "answer": "중요성,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'scan'",
      "answer": "탐지하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'significantly'",
      "answer": "훨씬,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'scanning'",
      "answer": "탐지,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'schedule'",
      "answer": "일정을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'simplistic'",
      "answer": "(지나치게)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'scholarly'",
      "answer": "학문적인,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'skilled'",
      "answer": "능숙한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'scholarship'",
      "answer": "학문, 학식"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'slide'",
      "answer": "미끄럼틀"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'score'",
      "answer": "악보;"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'slippery'",
      "answer": "미끄러운,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sculpture'",
      "answer": "조각, 조각 작품; 조각하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'smile'",
      "answer": "미소"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'smoothly'",
      "answer": "(아무"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'taint'",
      "answer": "더럽히다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'soil'",
      "answer": "토양, 흙; 땅, 국토"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sorrow'",
      "answer": "슬픔,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'task'",
      "answer": "일,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tension'",
      "answer": "갈등,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tip'",
      "answer": "창"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'test'",
      "answer": "테스트하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'specifically'",
      "answer": "구체적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'ing'",
      "answer": "(시간)을"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tourism'",
      "answer": "스포츠"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sportscaster'",
      "answer": "스포츠"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'very'",
      "answer": "~"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sportscasting'",
      "answer": "스포츠"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'theoretical'",
      "answer": "이론적인"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stage'",
      "answer": "단계; 무대"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'theory'",
      "answer": "이론"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'startle'",
      "answer": "깜짝 놀라다; 깜짝 놀라게 하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'control'",
      "answer": "사고"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'statement'",
      "answer": "성명,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'threat'",
      "answer": "위협, 협박"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'status'",
      "answer": "지위; 상태, 사정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'throughout'",
      "answer": "내내,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'thumb'",
      "answer": "엄지손가락"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'stimulus-driven'",
      "answer": "자극에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'storage'",
      "answer": "보관"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tiresome'",
      "answer": "성가신,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'store'",
      "answer": "저장하다; 가게, 상점"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tool'",
      "answer": "도구,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tourist'",
      "answer": "관광객"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'strike'",
      "answer": "두드리기,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'subsistence'",
      "answer": "생계, 생존; 현존, 존재"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'toxicity'",
      "answer": "독성"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'substance'",
      "answer": "실체,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'secret'",
      "answer": "영업상의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'superficial'",
      "answer": "피상적인; 표면상의, 외면의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'trait'",
      "answer": "특성, 특징"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'support'",
      "answer": "지원하다, 지지하다; 지지, 지원"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'transparent'",
      "answer": "투명한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sure'",
      "answer": "확신하는"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'transport'",
      "answer": "운송,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'surprise'",
      "answer": "뜻밖의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'sustained'",
      "answer": "지속된"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'trap'",
      "answer": "포착하다; 덫, 함정"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'symbolically'",
      "answer": "상징적으로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'travel'",
      "answer": "여행; 여행하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'synthetic'",
      "answer": "합성의"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'trust'",
      "answer": "신탁금"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'trustee'",
      "answer": "신탁"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'tunnel'",
      "answer": "터널"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'volume'",
      "answer": "양; 부피, 크기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'turn'",
      "answer": "(책장을)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wage'",
      "answer": "임금; 보상"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'twist'",
      "answer": "(발목을)"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'forecast'",
      "answer": "일기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'typically'",
      "answer": "일반적으로,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'known'",
      "answer": "잘"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'uncomfortable'",
      "answer": "불편한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'well-defined'",
      "answer": "잘"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'undergo'",
      "answer": "겪다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'whole'",
      "answer": "전체의; 전체, 전부"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'undermaintain'",
      "answer": "제대로"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'widget'",
      "answer": "제품"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'underpinning'",
      "answer": "기반,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'will'",
      "answer": "유언장; 의지, 의지력"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'underreport'",
      "answer": "축소보고하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wish'",
      "answer": "바라다, 원하다; 소원, 소망"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'understand'",
      "answer": "이해하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'uneasiness'",
      "answer": "불안,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'within'",
      "answer": "~이내에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unfold'",
      "answer": "전개되다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'wonder'",
      "answer": "궁금하다; 불가사의, 놀라움"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unfortunately'",
      "answer": "불행하게도,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'work'",
      "answer": "제품; 일, 작업; 일하다, 작동하다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unique'",
      "answer": "고유한,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'workday'",
      "answer": "작업일"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'universally'",
      "answer": "일반적으로,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'writer'",
      "answer": "작가, 저자"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unused'",
      "answer": "사용하지"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'yield'",
      "answer": "수확량,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'unusual'",
      "answer": "특이한, 이상한"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'upward'",
      "answer": "상향의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'urban'",
      "answer": "도시에"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'utilization'",
      "answer": "활용,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'utilize'",
      "answer": "활용하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'valley'",
      "answer": "계곡, 골짜기"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'valuable'",
      "answer": "가치"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'value'",
      "answer": "가치; 가격; 평가하다, 값을 치다"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'variability'",
      "answer": "변동성,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'variation'",
      "answer": "변동성,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'vary'",
      "answer": "달라지다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'violate'",
      "answer": "위반하다,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'visual'",
      "answer": "시각의,"
    },
    {
      "question": "단어의 뜻은? 'vocabulary'",
      "answer": "어휘"
    }
  ]
}